[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/155691578", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/151539877", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u4e00\u4e9b\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58041461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58041461/answer/155756883", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u9ad8\u4e2d\u751f\u5728\u5927\u5b66\u7533\u8bf7\u4e0a\u5199\u4e86\u4e00\u767e\u904dblack lives matter\u88ab\u65af\u5766\u798f\u5927\u5b66\u5f55\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20019032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20019032/answer/155638012", "content": "\n\u5047\u9e21\u86cb\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/155687029", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58119421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58119421/answer/155729901", "content": "\n\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5b9e\u884c\u548c\u5e73\u6f14\u53d8\uff0c\u4ece\u751f\u6d3b\u4e2d\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51262397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51262397/answer/155455100", "content": "\n\u6f14\u5458\u62cd\u5e8a\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29547414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29547414/answer/44818033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u533b\u751f\u62d2\u7edd\u7ed9\u827e\u6ecb\u75c5\u4eba\u505a\u624b\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/155354746", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37981050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37981050/answer/155713314", "content": "\n\u660e\u671d\u548c\u6e05\u671d\u6709\u5f88\u591a\u5171\u540c\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u67d0\u4e9b\u4eba\u62d4\u9ad8\u660e\u671d\u618e\u6076\u6e05\u671d\uff1f\u4e2d\u56fd\u843d\u540e\u5176\u5b9e\u4ece\u660e\u671d\u5c31\u5f00\u59cb\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56287400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56287400/answer/155700871", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u751f\u8981\u6c42\u91cd\u75c7\u75c5\u4eba\u5bb6\u5c5e\u53bb\u5916\u9762\u4e70\u836f\uff1f\u65e2\u7136\u836f\u54c1\u5982\u6b64\u4e4b\u597d\u533b\u9662\u4e0d\u901a\u8fc7\u653f\u5e9c\u91c7\u8d2d\u7edf\u4e00\u8d2d\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014957/answer/155713521", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7b26\u5408\u5b9e\u9645\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/153699727", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57895213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57895213/answer/155552976", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u521a\u51fa\u751f\u5c31\u88ab\u533b\u9662\u300c\u5224\u6b7b\u5211\u300d\u7684\u5a74\u513f\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u53bb\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43352108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43352108/answer/155688135", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d85\u7ea7\u5927\u56fd\u8001\u7f8e\u4f1a\u53d1\u751f911\u8fd9\u6837\u7684\u5f02\u5e38\u4e25\u91cd\u6050\u6016\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e00\u4e9b\u5176\u5b83\u56fd\u5bb6\u4e5f\u6709\u7c7b\u4f3c\u4e25\u91cd\u6848\u4ef6\uff0c\u6211\u4eec\u4e2d\u56fd\u5374\u4e0d\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57325310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57325310/answer/155599458", "content": "\n5\u5e74\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u5c06\u4f1a\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58059477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58059477/answer/155646713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u6d25\u5927\u5b66\u5f3a\u5236\u5b89\u88c5\u201c\u8d85\u7ea7\u6821\u56ed\u201dapp?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35944036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35944036/answer/155452685", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u61c2\u8f66\u7684\u4eba\u90fd\u4e70\u4e86\u4ec0\u4e48\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/155719324", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/155423074", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35944036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35944036/answer/155505590", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u61c2\u8f66\u7684\u4eba\u90fd\u4e70\u4e86\u4ec0\u4e48\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22732593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22732593/answer/83139119", "content": "\n\u5708\u5185\u6367\u8c37\u6b4c\u8d2c\u767e\u5ea6\u7684\u98ce\u6c14\u662f\u600e\u6837\u5f62\u6210\u7684\uff1f\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u771f\u7684\u4e0d\u5982\u8c37\u6b4c\u90a3\u6837\u300c\u4e1a\u754c\u826f\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51424801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51424801/answer/155706884", "content": "\n\u6c42\u51cf\u80a5\u524d\u540e\u81ea\u62cd\u4ee5\u53ca\u7ecf\u5386\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/155505712", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155506193", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57895213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57895213/answer/155231631", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u521a\u51fa\u751f\u5c31\u88ab\u533b\u9662\u300c\u5224\u6b7b\u5211\u300d\u7684\u5a74\u513f\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u53bb\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58030635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58030635/answer/155693002", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6210\u529f\u6c11\u7528\u5316\u7684\u519b\u4e8b\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20265972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20265972/answer/155597903", "content": "\n\u600e\u6837\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u89e3\u91ca\u4e00\u591c\u767d\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19765487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19765487/answer/40893071", "content": "\n\u5341\u5e74\u524d\u6cb8\u6cb8\u626c\u626c\u7684\u65b0\u6982\u5ff5\u4f5c\u6587\u6bd4\u8d5b\u73b0\u5728\u4e3a\u4f55\u6de1\u51fa\u4e86\u4eba\u4eec\u7684\u89c6\u91ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53247845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53247845/answer/134439940", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6536\u96c6\u9f50\u4e867\u9897\u9f99\u73e0\uff0c\u80fd\u4e14\u53ea\u80fd\u8bb8\u4e00\u4e2a\u613f\u671b\uff0c\u4e3a\u4e86\u6536\u76ca\u6700\u5927\u5316\uff0c\u4f60\u4f1a\u8bb8\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/155469835", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155856414", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58031253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58031253/answer/155607066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u674e\u8fbe\u5eb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155498883", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57859279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57859279/answer/155671697", "content": "\n\u5404\u4e2a\u6c11\u65cf\u3001\u56fd\u5bb6\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4ed6\u4eec\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u6218\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56313752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56313752/answer/155678402", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u6f02\u4eae\u7684\u6bd4\u55bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/155559718", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155533577", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27835740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27835740/answer/155638612", "content": "\n\u6cb3\u5357\u5927\u5b66\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u662f211\uff0c985\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58139999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58139999/answer/155822404", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f854\u67087\u65e5\u7f8e\u519b\u5411\u53d9\u5229\u4e9a\u673a\u573a\u53d1\u5c04\u7ea660\u4f59\u679a\u6218\u65a7\u5bfc\u5f39?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27506201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27506201/answer/155547771", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u5730\u533a\u7684\u672a\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57828918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57828918/answer/155278203", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u6027\u4f60\u627e\u5979\u804a\u90fd\u8ddf\u4f60\u804a\uff0c\u5979\u5374\u4ece\u4e0d\u4e3b\u52a8\u8ddf\u4f60\u804a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57436810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57436810/answer/155486131", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4fb5\u7565\u5730\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57746751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57746751/answer/155549484", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u79d1\u73ed\u51fa\u8eab\u7684\u4f18\u52bf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53247845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53247845/answer/155498366", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6536\u96c6\u9f50\u4e867\u9897\u9f99\u73e0\uff0c\u80fd\u4e14\u53ea\u80fd\u8bb8\u4e00\u4e2a\u613f\u671b\uff0c\u4e3a\u4e86\u6536\u76ca\u6700\u5927\u5316\uff0c\u4f60\u4f1a\u8bb8\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34524501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34524501/answer/155421728", "content": "\n\u7231\u7231\u7684\u65f6\u95f4\u77ed\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014957/answer/155362570", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7b26\u5408\u5b9e\u9645\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36391193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36391193/answer/128439298", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u53d1\u660e\u5230\u540e\u6765\u8131\u79bb\u4e86\u53d1\u660e\u8005\u7684\u521d\u8877\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56829437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56829437/answer/155551370", "content": "\n\u8001\u5bb6\u91ce\u5154\u5f00\u59cb\u51fa\u73b0\u6cdb\u6ee5\u8ff9\u8c61\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u6b63\u786e\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58099557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58099557/answer/155755771", "content": "\n\u535a\u58eb\u5c31\u4e00\u5b9a\u662f\u7cbe\u82f1\u4e48\uff1f\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u4ee4\u4eba\u53cd\u611f\u7684\u535a\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28777312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28777312/answer/155731313", "content": "\n\u3067\u3042\u308b\u548c\u3060\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57606811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57606811/answer/155756158", "content": "\n\u6d77\u8c5a\u6345\u6cb3\u8c5a\u4e3a\u4e86\u55d1\u836f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46753470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46753470/answer/155836080", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\u52c7\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27374524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27374524/answer/66186008", "content": "\n\u957f\u5f97\u50cf\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27855422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27855422/answer/155648784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u70ed\u8840\u6cb8\u817e\u7684\u52a8\u4f5c\u7247\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57966233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57966233/answer/155443675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Reddit \u7684 2017 \u5e74\u611a\u4eba\u8282 /r/place \u50cf\u7d20\u753b\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530017/answer/155538456", "content": "\n\u5728\u51b0\u5c9b\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57859279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57859279/answer/155466501", "content": "\n\u5404\u4e2a\u6c11\u65cf\u3001\u56fd\u5bb6\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4ed6\u4eec\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u6218\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57512725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57512725/answer/154213415", "content": "\nAngelababy\u4ea7\u540e\u590d\u51fa\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5979\u6f14\u6280\u8fd9\u4e48\u5dee\u8fd8\u6709\u620f\u62cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/155218272", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/155711662", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56582044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56582044/answer/151518319", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u72d7\u53ef\u4ee5\u953b\u70bc\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/155348678", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58139999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58139999/answer/155892652", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f854\u67087\u65e5\u7f8e\u519b\u5411\u53d9\u5229\u4e9a\u673a\u573a\u53d1\u5c04\u7ea660\u4f59\u679a\u6218\u65a7\u5bfc\u5f39?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/155614876", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/155589453", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58031253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58031253/answer/155734544", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u674e\u8fbe\u5eb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48935982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48935982/answer/155637103", "content": "\n\u6d1b\u5fc5\u8fbe\u6cd5\u5219\u5931\u6548\u7684\u60c5\u51b5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/154501255", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u8005\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155062021", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37705410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37705410/answer/153795292", "content": "\n\u5916\u56fd\u5973\u751f\u5bf9\u4e8e\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u8981\u6c42\u7537\u65b9\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\u5417\uff1f\u5982\u679c\u79df\u623f\u7684\u8bdd\u4f1a\u6709\u4e0d\u5b89\u5168\u611f\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20814696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20814696/answer/155732771", "content": "\n\u5973\u4eba\u5982\u4f55\u7ec3\u51fa\u7fd8\u81c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30914627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30914627/answer/155786737", "content": "\n\u7535\u5546\u6d88\u706d\u4e86\u4e2d\u95f4\u5546\uff0c\u540c\u65f6\u6324\u538b\u5de5\u5382\u5229\u6da6\uff0c\u5ec9\u4ef7\u7684\u5546\u54c1\u5e26\u6765\u7684\u662f\u5927\u91cf\u7684\u5931\u4e1a\u548c\u4f4e\u6536\u5165\u4eba\u53e3\uff0c\u8fd9\u4e2a\u600e\u4e48\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151446231", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155440852", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30401171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30401171/answer/155106362", "content": "\n\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u5ba3\u626c\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u6709\u5229\u4e8e\u793e\u4f1a\u8fdb\u6b65\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58119421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58119421/answer/155903669", "content": "\n\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5b9e\u884c\u548c\u5e73\u6f14\u53d8\uff0c\u4ece\u751f\u6d3b\u4e2d\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56829437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56829437/answer/155656923", "content": "\n\u8001\u5bb6\u91ce\u5154\u5f00\u59cb\u51fa\u73b0\u6cdb\u6ee5\u8ff9\u8c61\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u6b63\u786e\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58059477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58059477/answer/155493012", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u6d25\u5927\u5b66\u5f3a\u5236\u5b89\u88c5\u201c\u8d85\u7ea7\u6821\u56ed\u201dapp?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57436659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57436659/answer/153225959", "content": "\n\u80cc\u666f\u8bbe\u5b9a\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u300a\u653b\u58f3\u673a\u52a8\u961f\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40093883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40093883/answer/155642423", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u7684\u7d20\u8d28\u5f88\u9ad8\u5417\uff0c\u73b0\u5b9e\u4e2d\uff0c\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57802104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57802104/answer/155081173", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u70ed\u64ad\u5e76\u5728\u7f51\u4e0a\u597d\u8bc4\u5982\u6f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31600098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31600098/answer/151998697", "content": "\n\u540d\u6821\u81ea\u6740\u7684\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30666321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30666321/answer/155582587", "content": "\n\u5b69\u5b50\u7ecf\u5e38\u88ab\u6b3a\u8d1f\uff0c\u8981\u6559\u4ed6\u8fd8\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/155660064", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33201508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33201508/answer/155516009", "content": "\n\u5934\u53d1\u67d3\u5f97\u5f88\u5938\u5f20\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57834394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57834394/answer/154723771", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u8469\u8bf4\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57968659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57968659/answer/155623909", "content": "\n\u5a5a\u540e\u53d1\u73b0\u59bb\u5b50\u4ee5\u524d\u7684\u7ecf\u5386\u5341\u5206\u590d\u6742\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u76f8\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58041461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58041461/answer/155578736", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u9ad8\u4e2d\u751f\u5728\u5927\u5b66\u7533\u8bf7\u4e0a\u5199\u4e86\u4e00\u767e\u904dblack lives matter\u88ab\u65af\u5766\u798f\u5927\u5b66\u5f55\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/155697064", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57424028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57424028/answer/155758759", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u73b0\u5b9e\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51553158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51553158/answer/126421142", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u539f\u6765\u4e0d\u559c\u6b22\uff0c\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u559c\u6b22\u7684\u4e1c\u897f\u3001\u4e8b\u60c5\u6216\u4eba\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20253302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20253302/answer/47941349", "content": "\n\u65b9\u821f\u5b50\u81ea\u5df1\u771f\u7684\u76f8\u4fe1\u97e9\u5bd2\u6709\u4ee3\u7b14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/154968495", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26953615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26953615/answer/155661799", "content": "\n\u7edd\u671b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26501427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26501427/answer/155483065", "content": "\n80\u5e74\u4ee3\u7684\u5927\u5b66\u6709\u591a\u96be\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/155638935", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u4e00\u4e9b\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27226950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27226950/answer/35877546", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u751f\u4e0d\u628a\u5973\u670b\u53cb\u516c\u5f00\u5c55\u793a\u5728\u793e\u4ea4\u7f51\u7edc\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/154545826", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22304993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22304993/answer/155551169", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4eba\u5929\u751f\u5c31\u662f\u8033\u804b\uff0c\u90a3\u4ed6\u5728\u5fc3\u4e2d\u81ea\u8a00\u81ea\u8bed\u65f6\uff0c\u8bb2\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u79cd\u8bed\u8a00\uff1f\n"}]